話棍波已經被淘汰既人入一入黎

唔好意思，新M3, M4都有棍波

哦

無用. 講快講轉波你又唔夠電腦快
用棍波盞哂多D油

718 touring 定 GTS 4.0

棍is for fun

就係出嚟賣俾你呢啲傻仔呀嘛

反而傳統AT未被淘汰先係最神奇
驚DCT個極力子唔襟用咪學康打咁加隻Torque converter

歐洲車喺歐洲 棍波一般係standard 平啲

通常差嘅野會平啲
無咁方便所以咪平

咁一分錢一分貨
你估香港啲濕鳩代理咩 十分錢八分貨

下下落track 跑時間咩
揸車緊係要好玩啦
揸跑車fun car 用AT/ 撥片
不如返去打機啦
純講實用一係你揸架七人車
咪揀自動波囉

AT難壞 少野整 承受扭力比CVT高 難overheat

真

好掛住手腳合一
得閒heel toe downshift聽下啲pop聲
就算要吊極力指都係棍波嘅樂趣同享受

你買撚得起咩

駁唔到

ching係咪未揸過棍波

條友真係唔識嫁喎.jpg

屌其實講到尾係睇你當車係工具定玩具姐
當工具嘅就求鳩其買架自動波代步囉
當玩具嘅梗係會想享受同架車嘅connection

同扑野一樣
你性令感嘅咪同條女直接做人工受孕囉
真男人嘅點都會享受扑野嘅過程同feel嘅

ultimate driving machine

日日講自動波懢油方便又快乜乜柒柒
玩得棍就唔係講依啲啦
好似食蛋糕 鬼唔知落街買又快又方便又好食咩
點解咁多人要自己焗呀
因為可以享受個過程同完成嘅滿足感呀
成班比貧窮限制曬思想
人地買嫁棍當玩具咋

m4有棍都冇用
個鼻柒撚到

On 9，係真男人揸軍車Humvee啦
揸架就係度棍波打飛機
享受扑野？扑緊欣宜咋你

1.5錢七棍波 = 同阿婆打真軍

Ching好想知你現實揸咩車同食咩女咁撚巴鳩閉

自動波車唔係得你考車用個架kia morning

我入黎啦， 岩岩買左架棍仔

我無補充

佢有車牌先算啦

棍波自動波既矛盾 真係多謝劉德華唔撚少
長期有日講對白幫兩邊加深矛盾 之後個個月係到嘈棍好定自好
屌你老母 你自己鍾意玩棍同自 關我撚事咩
棍又好 自又好 自己鍾意未得囉
係都鍾意幫自己個邊抬高踩低另一邊 嘔撚心 講堅玩開棍個班 好少拎出黎打飛機 D引戰狗唔柒洗理 講緊係真正享受玩棍個種機械感班人
唔撚係係MK串撚柒柒渣部嘈撚到閪既直出喉班友

無人話無哂棍波車，只係話50架新車得一部有棍波姐

入油已經係柒，入油得嚟仲要棍波車？

一街都已經電動車啦，駛唔駛全世界都用auto pilot，樓主先用自動波？

我有貨van牌sor

樓主pin this

低成本又相對耐用掛

條友真係唔識架喎，棍波哂油過自動波都講得出

揸得好棍波一定慳油過at
但同cvt dsg個差距已經好細

At成本高過dsg?
但at係最耐用既自動波箱
正常同揸到劏車都唔壞

死，不過死波腦，由其早期份腦係埋波箱果d

如果世界上有棍波電動汽車就好啦

...一個波已經可以兼顧晒起步所需嘅扭力同高速巡航所需嘅高轉速，就算有都係兩個波搞掂

請問有咩咁威？？？

喺香港揸棍真係要好有愛先得
成日塞車 吊極力子吊到腳軟
點至fun 直頭爽死
成日開埋呢d post做乜
鍾意棍定自又點 自己鍾意咪得

一個for fun一個方便，根本唔同市場

棍貴啲

Humvee其實係自動波定棍波？

美國車 你話呢